長實聖誕卡

長實每年都會花盡心思印製聖誕卡送贈傳媒，多數以當年至hit的電影或劇集造型為主題，例如2013的衝上雲霄、2014年的老表你好野、2015年的star war等等，今年就以「誇啦啦」為主題，大家諗到邊齣劇集呢又？

↓ 2017年聖誕卡

↓ 2015年

↓ 2014年老友賀聖誕

↓2013年

咁hard sell

越有錢越柒